Utleie
======

Meddelelse til Styret
---------------------

Meddelelse om utleie skal sendes styret, og utleie av seksjon kan bare skje dersom dette er gjort. Utleier er forpliktet til å utlevere husordensregler og vedtekter til leietaker, samt påse at leietaker retter seg etter disse.

Følgende informasjon skal sendes styret:

- Varighet på utleieforhold
- Leietagers navn
- Leietagers e-post adresse
- Leietagers telefonnummer

Se også [eierregister](/nyttig/eierregister/).

Skilt
-----

Se [informasjon om skilt](/nyttig/skilt/).

Mislighold
----------

Mislighold av vedtekter og husordensregler kan etter advarsler gjøre at salg av leilighet kan pålegges av styret.

Se [informasjon om mislighold av regler](/nyttig/regelbrudd/).
